[正能量]有冇巴絲打拍左好多年拖都好似熱戀期咁？

次次入感情台都係分手 淡左 帽
唔知有冇巴絲同另一半好耐都好Sweet
甚至已經有自己屋企 一齊住 結左婚咁
身邊真係有乜見
淨係見到兩三對中學同學可以咁多年都係熱戀期

我同男朋友一齊左冇耐
我會做既只有唔check佢手機 唔chur佢 佢得閒先見 盡量一人請一餐等等
一齊係到擺低你既正能量啦

冇？？

拍拖兩年算唔算

入嚟吸收下正能量
我都同男友剛開始
同樣唔check唔chur，洗費一人一樣

不過絲打都係等男友得閒約你先出嚟見面?

兩個都讀緊書 同校唔同科
佢忙我好多 通常一個禮拜一日食晏一日下就出到夜晚

都可以講下

樓上條撚樣你不如死撚左佢啦仲撚有存在感

我男友又係好忙
所以平日有時間佢都想hea下

依家盡力學習等佢約我先見面
因為我又成日忍唔住想見佢咁

btw上面張圖我真係屌你老母

拍咗13年，仍然熱戀咁

摩牙

男朋友it仔 好就我
我唔chur佢 反而係佢有啲痴我
每日都會keep住whatsapp 其實相處又無乜特別
就係覺得兩個一齊好舒服 感覺啱啱好咁

我明呀
仲要兩個住得遠 個幾鐘車程

同你一鳩樣呀絲打
依家都唔敢約佢星期日
怕佢辛苦

呢到好多正能量，望見都開心返d

同科日日見拍左一年拖
好似老夫老妻咁
見佢仲多過見老豆老母
不過星期六日都冇岀來拍拖

佢禮拜六日都要翻工
成日驚住熱戀期過左好快搵第二個

幸福喎 我科都有兩個mk一齊
外人笑鳩佢地 但佢地接近兩年都咁Sweet

就黎三年 兩個人同居緊 前排好多嗌交，依家漸入佳境 仲未淡但少左激情 日日仲有講有笑

仲有 我地拍左咁耐都係keep住日日都見，所以三年感覺好似拍左好多年咁

我諗人夾人掛，我地大家都無特別做乜嘢去keep，佢好黐身，而我雖然多社交活動但都鐘意佢黐身，盡量會抽時間陪佢～佢好專一無乜男仔fd亦唔收兵唔剩，亦唔現實，我賺唔多錢又無乜人生計劃佢又唔多介意咁，對我好好～到而家仲係好鐘意對方，每次見面都係感覺無乜減褪咁

放閃又會同你講咩

>4年
一星期見兩三次 一次過夜
講byebye會唔捨得, 想一齊住日日見
成日都講掛住大家
仲會慶祝每個月紀念日
每日keep住whatsapp, 訓前facetime
fb用合照profile pic
會同對方講覺得好幸福

一向係老夫老妻型 唔太怕變淡 亦唔覺悶

一樣佢返工又係唔定時嗰d
同埋有時同佢出街覺得自己唔櫬佢
利申：份人一向好自卑

sorry係到放負